{"menu":{"title":"Reactionary","posts":[{"id":7,"title":{"rendered":"Test"},"content":{"rendered":"<p>Dette er en test, og det kommer ikke til \u00e5 bli vist noe av det her vet du.<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>Dette er en test, og det kommer ikke til \u00e5 bli vist noe av det her vet du.<\/p>\n"}},{"id":2,"title":{"rendered":"Testside"},"content":{"rendered":"<p>Dette er en eksempelside. Den er forskjellig fra et blogginnlegg fordi den blir p\u00e5 ett sted og vil vises i navigasjonsmenyen (i de fleste temaer). De fleste starter med en \u00abOm meg\u00bb-side som introduserer dem for potensielle bes\u00f8kende. Der kan det st\u00e5 noe som dette:<\/p>\n<blockquote><p>Hei! Jeg er sykkelbud om dagen, en aspirerende skuespiller om kvelden og dette er min blogg. Jeg bor i Bergen, har en kul hund som heter Biff og liker karsk.<\/p><\/blockquote>\n<p>\u2026eller noe som dette:<\/p>\n<blockquote><p>Ditt-og-datt-selskapet ble grunnlagt i 1971, og har produsert b\u00e5de ditt og datt helt siden da. Selskapet holder til i Vassenden, rett forbi J\u00f8lstravatn. Vi har over 2000 ansatte og gj\u00f8r alt mulig fantastisk for samfunnet i Vassenden.<\/p><\/blockquote>\n<p>Som ny WordPress-bruker burde du g\u00e5 til ditt <a href=\"http:\/\/reactionary.dev\/wp-admin\/\">kontrollpanel<\/a> for \u00e5 slette denne siden og lage nye sider for ditt innhold. Lykke til!<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>Dette er en eksempelside. Den er forskjellig fra et blogginnlegg fordi den blir p\u00e5 ett sted og vil vises i [&hellip;]<\/p>\n"}}]},"primary":{"title":"BlogG","posts":[{"id":22,"title":{"rendered":"Fineste formelen noen sinne"},"content":{"rendered":"<p>Sjekk denne elegante PHP-loopen her da:<\/p>\n<blockquote><p>for ($i = 0; $i &lt; sizeof($jsonSources); $i++) {<br \/>\nforeach($jsonSources[$i] as $index =&gt; $post) {<br \/>\nif ($post-&gt;featured_media) {<br \/>\nforeach ($sizes as $key =&gt; $size) {<br \/>\n$image_urls[$size] = wp_get_attachment_image_src( $post-&gt;featured_media, $size )[0];<br \/>\n}<br \/>\n$jsonSources[$i][$index]-&gt;image_urls = $image_urls;<br \/>\n}<br \/>\nforeach ($remove as $remove_item) unset($post-&gt;$remove_item);<br \/>\n}<br \/>\n}<\/p><\/blockquote>\n<p>Det er vel ganske nice vel.Men penget var bare for \u00e5 finne ut hva som skjer nede i #secondary n\u00e5 som det er enda flere poster der.<\/p>\n<p>Ikke noe bra tenker jeg. Men det er nok bare \u00e5 legge til en wrap: wrap, s\u00e5 er det greit tenker jeg!<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>Sjekk denne elegante PHP-loopen her da: for ($i = 0; $i &lt; sizeof($jsonSources); $i++) { foreach($jsonSources[$i] as $index =&gt; $post) [&hellip;]<\/p>\n"}},{"id":19,"title":{"rendered":"Working class hero"},"content":{"rendered":"<p>I PHP og JavaScript og s\u00e5 videre\u00a0har vi klasser, ikke sant &#8211; classes.<\/p>\n<p>Og i CSS har vi ogs\u00e5 klasser.<\/p>\n<p>Og i proletarisk teori s\u00e5 har vi ogs\u00e5 klassekonseptet og klassekampen som ganske viktige konsepter&#8230; sammentreff? I think not!<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>I PHP og JavaScript og s\u00e5 videre\u00a0har vi klasser, ikke sant &#8211; classes. Og i CSS har vi ogs\u00e5 klasser. [&hellip;]<\/p>\n"},"image_urls":{"thumbnail":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero-150x150.jpg","medium":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero-208x300.jpg","medium_large":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero.jpg","large":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero.jpg","smallWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero-320x160.jpg","mediumWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero-418x320.jpg","mediumFull":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero-222x320.jpg","largeWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero.jpg","largeFull":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero.jpg"}},{"id":17,"title":{"rendered":"Enda et innlegg"},"content":{"rendered":"<p>N\u00e5 legger jeg bare inn ting for \u00e5 teste her!<\/p>\n<p>Smoof hvis det her funker da.<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>N\u00e5 legger jeg bare inn ting for \u00e5 teste her! Smoof hvis det her funker da.<\/p>\n"}},{"id":4,"title":{"rendered":"Rage against the MS machine"},"content":{"rendered":"<p>So &#8211; I just reinstalled my system completely. I&#8217;m still reinstalling all my software and getting my dev environment back up to speed. It&#8217;s been a full day or maybe two of frustration, anger and a little swearing. But I am past the worst of it.<\/p>\n<p>Hey, by the way dude&#8230; does this ever stop? Ever? I men this excerpt is definately long enough now&#8230; isnt it?<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote><p>Det finnes mennesker som i ung alder forst\u00e5r at ved \u00e5 lese denne teksten, gj\u00f8re denne leksa og regne denne sida vil det g\u00e5 meg godt i livet. Ved \u00e5 samarbeide med klassekameratene mine om \u00e5 l\u00f8se denne oppgaven f\u00e5r jeg ferdigheter som jeg vil f\u00e5 nytte av n\u00e5r jeg er voksen.<br \/>\nMen ikke alle barn er slik.<br \/>\nNoen m\u00e5 faktisk v\u00e6re i situasjoner hvor behovet for samarbeid, for \u00e5 fullf\u00f8re oppgaven og for \u00e5 kommunisere er helt avgj\u00f8rende. Det behovet oppst\u00e5r ikke alltid i klasserommet.<br \/>\nOg derfor har jeg valgt \u00e5 ta med elevene mine ut i skogen \u00e9n dag i uka. For at de skal kjenne p\u00e5 f\u00f8lelsen av at det de gj\u00f8r faktisk betyr noe, ogs\u00e5 her og n\u00e5, i det virkelige liv.<br \/>\nDerfor har de hogd ved. De har tent b\u00e5l. Og n\u00e5 skulle de bygge en ovn.\u00a0S\u00e5 vi gikk et stykke inne i skogen bak hytta og var p\u00e5 jakt etter stein.<br \/>\nMer spesifikt var vi p\u00e5 jakt etter sju steiner.<br \/>\nVi skulle nemlig bygge en s\u00e5kalt sjusteinsovn.<\/p><\/blockquote>\n<p>Her kommer det forresten mer tekst, en fin liten tekstpr\u00f8ve p\u00e5 Samnorsk:<\/p>\n<blockquote><p>Ungen hadde spent av seg de kl\u00e6rne som mora hadde breidd over ham, og n\u00e5 satte han et lubbent bein til v\u00e6rs og pr\u00f8vde f\u00e5 tak i si egen t\u00e5. Det kan det v\u00e6re mye \u00e5 si om, derfor snakka han heile tia og sa do, do, do og la, la, la, men var mest p\u00e5 gr\u00e5ten likevel. Under dette ble de tjukke sm\u00e5 l\u00e5ra nakne og begynte \u00e5 fryse, og hvorfor skulle han s\u00e5 ikke hyle opp, s\u00e5 mora var n\u00f8dt til \u00e5 h\u00f8re? Men sigden sang, sang uten stans. Barnet klynka ei stund og sugde p\u00e5 fingeren iblant og s\u00e5 opp i himmelen. For til den ene kanten var skyene mange m\u00f8rke og stygge menn, men lenger borte var de s\u00e5 raue og blide, og h\u00f8gt oppe var det et bl\u00e5tt djup, som \u00f8ynene sank lenger og lenger inn i, og ut av dette djupet begynte sm\u00e5 lys \u00e5 blinke.<\/p>\n<p>Ungen pr\u00f8vde \u00e5 snakke til dem og sa la la la \u2013 og ba ba! S\u00e5 strakte han ei lubben hand ut og pr\u00f8vde fange noen av dem, men rakk ikke langt nok. S\u00e5 pr\u00f8vde han reise seg over ende for \u00e5 n\u00e5 lenger, men sank djupere i kornet og fikk et aks tvers over ansiktet. Den lubne handa fikk fatt i akset og slengte det til side, men heile det vesle ansiktet ble et eneste sinne. Det hender at ulykka reint tar makta fra en, og det l\u00f8d et jammerhyl. Mora bare skar og skar. N\u00e5 grudde hun seg for \u00e5 bli ferdig, for da m\u00e5tte hun rette seg opp.<\/p>\n<p>Da var det at ungen tidde igjen. \u00d8ynene hans var blitt s\u00e5 store. Ikke visste han at stjernene der oppe speilte seg i dem. Men det var glidd fram en halv gullring over de m\u00f8rke \u00e5sene i aust. Den var s\u00e5 blank, og igjen strakte barnet hendene ut. De sm\u00e5 l\u00e5ra gl\u00f8mte at de fraus, beina sto rett til v\u00e6rs sammen med armene, det var som heile den vesle kroppen ville lette p\u00e5 seg og fly der opp og leike. Til slutt fikk gullringen et ansikt som bestemor, og da barnet ble sikker p\u00e5 det, satte det i \u00e5 le.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Johan Bojer: Den siste viking (1921, spr\u00e5klig revidert med forfatterens godkjenning 1958).<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>Var ikke det fint da?<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>N\u00e5 blir vel ting pusha ned, s\u00e5 det er interessant \u00e5 se \u00e5ssen det blir.<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>So &#8211; I just reinstalled my system completely. I&#8217;m still reinstalling all my software and getting my dev environment back [&hellip;]<\/p>\n"},"image_urls":{"thumbnail":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards-150x150.jpg","medium":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards-216x300.jpg","medium_large":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards.jpg","large":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards.jpg","smallWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards-320x160.jpg","mediumWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards-455x320.jpg","mediumFull":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards-230x320.jpg","largeWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards.jpg","largeFull":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards.jpg"}},{"id":1,"title":{"rendered":"Hei, verden!"},"content":{"rendered":"<p>Velkommen til WordPress. Dette er ditt f\u00f8rste innlegg. Rediger eller slett det, og start bloggingen!<\/p>\n<p>her b\u00f8r det ogs\u00e5 v\u00e6re litt mer tekst. Viktig med masse tekst!<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>Velkommen til WordPress. Dette er ditt f\u00f8rste innlegg. Rediger eller slett det, og start bloggingen! her b\u00f8r det ogs\u00e5 v\u00e6re [&hellip;]<\/p>\n"},"image_urls":{"thumbnail":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-150x150.jpg","medium":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-300x200.jpg","medium_large":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-768x511.jpg","large":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun.jpg","smallWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-320x160.jpg","mediumWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-640x320.jpg","mediumFull":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-480x320.jpg","largeWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-1000x640.jpg","largeFull":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-961x640.jpg"}}]},"secondary":{"title":"aRBEIDER","posts":[{"id":22,"title":{"rendered":"Fineste formelen noen sinne"},"content":{"rendered":"<p>Sjekk denne elegante PHP-loopen her da:<\/p>\n<blockquote><p>for ($i = 0; $i &lt; sizeof($jsonSources); $i++) {<br \/>\nforeach($jsonSources[$i] as $index =&gt; $post) {<br \/>\nif ($post-&gt;featured_media) {<br \/>\nforeach ($sizes as $key =&gt; $size) {<br \/>\n$image_urls[$size] = wp_get_attachment_image_src( $post-&gt;featured_media, $size )[0];<br \/>\n}<br \/>\n$jsonSources[$i][$index]-&gt;image_urls = $image_urls;<br \/>\n}<br \/>\nforeach ($remove as $remove_item) unset($post-&gt;$remove_item);<br \/>\n}<br \/>\n}<\/p><\/blockquote>\n<p>Det er vel ganske nice vel.Men penget var bare for \u00e5 finne ut hva som skjer nede i #secondary n\u00e5 som det er enda flere poster der.<\/p>\n<p>Ikke noe bra tenker jeg. Men det er nok bare \u00e5 legge til en wrap: wrap, s\u00e5 er det greit tenker jeg!<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>Sjekk denne elegante PHP-loopen her da: for ($i = 0; $i &lt; sizeof($jsonSources); $i++) { foreach($jsonSources[$i] as $index =&gt; $post) [&hellip;]<\/p>\n"}},{"id":19,"title":{"rendered":"Working class hero"},"content":{"rendered":"<p>I PHP og JavaScript og s\u00e5 videre\u00a0har vi klasser, ikke sant &#8211; classes.<\/p>\n<p>Og i CSS har vi ogs\u00e5 klasser.<\/p>\n<p>Og i proletarisk teori s\u00e5 har vi ogs\u00e5 klassekonseptet og klassekampen som ganske viktige konsepter&#8230; sammentreff? I think not!<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>I PHP og JavaScript og s\u00e5 videre\u00a0har vi klasser, ikke sant &#8211; classes. Og i CSS har vi ogs\u00e5 klasser. [&hellip;]<\/p>\n"},"image_urls":{"thumbnail":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero-150x150.jpg","medium":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero-208x300.jpg","medium_large":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero.jpg","large":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero.jpg","smallWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero-320x160.jpg","mediumWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero-418x320.jpg","mediumFull":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero-222x320.jpg","largeWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero.jpg","largeFull":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/working-class-hero.jpg"}},{"id":17,"title":{"rendered":"Enda et innlegg"},"content":{"rendered":"<p>N\u00e5 legger jeg bare inn ting for \u00e5 teste her!<\/p>\n<p>Smoof hvis det her funker da.<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>N\u00e5 legger jeg bare inn ting for \u00e5 teste her! Smoof hvis det her funker da.<\/p>\n"}},{"id":4,"title":{"rendered":"Rage against the MS machine"},"content":{"rendered":"<p>So &#8211; I just reinstalled my system completely. I&#8217;m still reinstalling all my software and getting my dev environment back up to speed. It&#8217;s been a full day or maybe two of frustration, anger and a little swearing. But I am past the worst of it.<\/p>\n<p>Hey, by the way dude&#8230; does this ever stop? Ever? I men this excerpt is definately long enough now&#8230; isnt it?<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote><p>Det finnes mennesker som i ung alder forst\u00e5r at ved \u00e5 lese denne teksten, gj\u00f8re denne leksa og regne denne sida vil det g\u00e5 meg godt i livet. Ved \u00e5 samarbeide med klassekameratene mine om \u00e5 l\u00f8se denne oppgaven f\u00e5r jeg ferdigheter som jeg vil f\u00e5 nytte av n\u00e5r jeg er voksen.<br \/>\nMen ikke alle barn er slik.<br \/>\nNoen m\u00e5 faktisk v\u00e6re i situasjoner hvor behovet for samarbeid, for \u00e5 fullf\u00f8re oppgaven og for \u00e5 kommunisere er helt avgj\u00f8rende. Det behovet oppst\u00e5r ikke alltid i klasserommet.<br \/>\nOg derfor har jeg valgt \u00e5 ta med elevene mine ut i skogen \u00e9n dag i uka. For at de skal kjenne p\u00e5 f\u00f8lelsen av at det de gj\u00f8r faktisk betyr noe, ogs\u00e5 her og n\u00e5, i det virkelige liv.<br \/>\nDerfor har de hogd ved. De har tent b\u00e5l. Og n\u00e5 skulle de bygge en ovn.\u00a0S\u00e5 vi gikk et stykke inne i skogen bak hytta og var p\u00e5 jakt etter stein.<br \/>\nMer spesifikt var vi p\u00e5 jakt etter sju steiner.<br \/>\nVi skulle nemlig bygge en s\u00e5kalt sjusteinsovn.<\/p><\/blockquote>\n<p>Her kommer det forresten mer tekst, en fin liten tekstpr\u00f8ve p\u00e5 Samnorsk:<\/p>\n<blockquote><p>Ungen hadde spent av seg de kl\u00e6rne som mora hadde breidd over ham, og n\u00e5 satte han et lubbent bein til v\u00e6rs og pr\u00f8vde f\u00e5 tak i si egen t\u00e5. Det kan det v\u00e6re mye \u00e5 si om, derfor snakka han heile tia og sa do, do, do og la, la, la, men var mest p\u00e5 gr\u00e5ten likevel. Under dette ble de tjukke sm\u00e5 l\u00e5ra nakne og begynte \u00e5 fryse, og hvorfor skulle han s\u00e5 ikke hyle opp, s\u00e5 mora var n\u00f8dt til \u00e5 h\u00f8re? Men sigden sang, sang uten stans. Barnet klynka ei stund og sugde p\u00e5 fingeren iblant og s\u00e5 opp i himmelen. For til den ene kanten var skyene mange m\u00f8rke og stygge menn, men lenger borte var de s\u00e5 raue og blide, og h\u00f8gt oppe var det et bl\u00e5tt djup, som \u00f8ynene sank lenger og lenger inn i, og ut av dette djupet begynte sm\u00e5 lys \u00e5 blinke.<\/p>\n<p>Ungen pr\u00f8vde \u00e5 snakke til dem og sa la la la \u2013 og ba ba! S\u00e5 strakte han ei lubben hand ut og pr\u00f8vde fange noen av dem, men rakk ikke langt nok. S\u00e5 pr\u00f8vde han reise seg over ende for \u00e5 n\u00e5 lenger, men sank djupere i kornet og fikk et aks tvers over ansiktet. Den lubne handa fikk fatt i akset og slengte det til side, men heile det vesle ansiktet ble et eneste sinne. Det hender at ulykka reint tar makta fra en, og det l\u00f8d et jammerhyl. Mora bare skar og skar. N\u00e5 grudde hun seg for \u00e5 bli ferdig, for da m\u00e5tte hun rette seg opp.<\/p>\n<p>Da var det at ungen tidde igjen. \u00d8ynene hans var blitt s\u00e5 store. Ikke visste han at stjernene der oppe speilte seg i dem. Men det var glidd fram en halv gullring over de m\u00f8rke \u00e5sene i aust. Den var s\u00e5 blank, og igjen strakte barnet hendene ut. De sm\u00e5 l\u00e5ra gl\u00f8mte at de fraus, beina sto rett til v\u00e6rs sammen med armene, det var som heile den vesle kroppen ville lette p\u00e5 seg og fly der opp og leike. Til slutt fikk gullringen et ansikt som bestemor, og da barnet ble sikker p\u00e5 det, satte det i \u00e5 le.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Johan Bojer: Den siste viking (1921, spr\u00e5klig revidert med forfatterens godkjenning 1958).<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>Var ikke det fint da?<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>N\u00e5 blir vel ting pusha ned, s\u00e5 det er interessant \u00e5 se \u00e5ssen det blir.<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>So &#8211; I just reinstalled my system completely. I&#8217;m still reinstalling all my software and getting my dev environment back [&hellip;]<\/p>\n"},"image_urls":{"thumbnail":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards-150x150.jpg","medium":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards-216x300.jpg","medium_large":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards.jpg","large":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards.jpg","smallWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards-320x160.jpg","mediumWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards-455x320.jpg","mediumFull":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards-230x320.jpg","largeWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards.jpg","largeFull":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/smash-obsolete-standards.jpg"}},{"id":1,"title":{"rendered":"Hei, verden!"},"content":{"rendered":"<p>Velkommen til WordPress. Dette er ditt f\u00f8rste innlegg. Rediger eller slett det, og start bloggingen!<\/p>\n<p>her b\u00f8r det ogs\u00e5 v\u00e6re litt mer tekst. Viktig med masse tekst!<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>Velkommen til WordPress. Dette er ditt f\u00f8rste innlegg. Rediger eller slett det, og start bloggingen! her b\u00f8r det ogs\u00e5 v\u00e6re [&hellip;]<\/p>\n"},"image_urls":{"thumbnail":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-150x150.jpg","medium":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-300x200.jpg","medium_large":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-768x511.jpg","large":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun.jpg","smallWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-320x160.jpg","mediumWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-640x320.jpg","mediumFull":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-480x320.jpg","largeWide":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-1000x640.jpg","largeFull":"http:\/\/reactionary.dev\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/under-the-red-sun-961x640.jpg"}}]}}